焗 。 錫紙包斧頭扒

新年快樂！
祝大家身體健康
年年有斧頭扒食

今日靈機一觸
諗到個新菜式
焗 。 錫紙包斧頭扒

今日食咧塊一公斤斧頭扒
已經提早一日解凍

由於佢放唔落個袋到
慢煮都煮唔到條骨

個鍋又煎唔到條骨

咧條斧頭扒冇改到條骨
佢條骨好多肉，好想煮熟佢黎食

個焗爐又只係岩岩好放得落
會痴住個焗爐內籠
所以就決定用錫紙包住佢黎焗
咁就唔會污糟

害左啲牛

留黎初十食?

壽司呢？

有冇壽司？

Royal

又早咗入嚟

又係你

屌 live左

肺炎完左我先再入黎睇

個爐咁細
btw幾污糟下

諗住焗幾多日？

留名留返下年睇

新年有冇叫個親戚送個大啲嘅煎pan

Or新焗爐都ok

今晚煮?

肺炎都不忘整狗糧，樓主真有心

玩食物

Live

新年快樂 我牛年再返嚟睇

Lm

新年快樂

身體健康

早左入黎

出番去先

Lm定下年睇

係唔係等抗戰勝利嗰時食

早入咗

仲未煮

早前用一百蚊收購佐支慢煮棍返黎
今日會用佢黎慢煮個斧頭頭
個斧頭骨一陣就會用焗爐！
用57.2度，兩個鐘既慢煮方法！
先預熱水到57.2！

正月十五再返嚟

決定佐用鍋一鍋佢先
等支棍由20度去50度真係蚊訓

早咗入嚟
聽日再黎睇

用火燒，話咁快就50度

今日用咧三隻野做調味

年十五都未食得

味

早咗入嚟

爭鮮有冇開

叫左 food panda

完成，準備入袋

好想試利申窮撚

入袋，用一邊一塊牛油夾住個斧頭扒

兩個鐘，57.2度

一放入已即刻變色！

今次時機不錯

掛住你

太早入了。。。

五大訴求，缺一不可呢？

屌老母 早左一日入黎

武漢肺炎疫情完左再入黎

潛佐入水入面直播牛扒！

都無封袋又浸唔晒

而家先slow cook你煮黎做聽日早餐？

Lm
樓主打算留番牛年食？

第一次早咗入嚟
係好事定壞事

咁上面冇袋嗰部分點算

屌！早咗，下年年初二再入來睇

慢煮邊係咁架
你不如唔用袋直接烚

又唔小心早咗入嚟

我諗要個孫燒俾我睇結果

搶糧都玩食物

留名等結局

今年鼠年喎

我仲以為你拎去粉嶺車鳩啲黑警

諗住用GoPro 直播牛扒慢煮過程
點知YouTube 直播要驗證又要等佢批
放棄佐了

好似半年前既連登

乜唔係有個動作係放入雪櫃醃料嘅時間㗎咩

笑佐

富奸牛扒

留明元宵返嚟睇

笑死

新年快樂
光復完香港我再返嚟睇

係咩？

牛牛

屌煮好先post啦 仆街

早左入

仆街太早入嚟

live

做乜鳩

屌。。

潛水煮牛扒第一人

我下次鼠年再返嚟睇

留名跟進

仲要慢煮
過完年先入返黎

呢個世界好多人無嘢食咖

仆街早入，今次有冇壽司同烏冬擺盤？

仆街仲要慢煮
留明2021

照舊 負皮再上一頁

正想咁講

又黎

屌早咗到
我都係出番去

都未煮好你地就唔好推住嘛我都係出返去先

又live

live左

等睇下年新年先有得食

屌你老母侮辱左煮野食呢個行為

虫巴

屌又早左入嚟⋯⋯

留名光復左香港之後睇

屌早左睇

距離最新消息已經過咗一個鐘了

你係邊撚個？

...

等緊嘅同時，大家可以睇睇呢篇

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

廣告佬

上次種嗰啲迷怢香 用得未？

冇睇名入左黎

衝動累事

仲有一分鐘

得佐，自動熄機

下次慢煮唔洗放牛油

上面個part 蚊大師留黎做壽司環節？

你搞到出年都未有得食

會唔會慢煮到下年？

個頭咁生 諗住點搞

點解重未到舊骨

整到幾多歲?

準備包錫紙

後日再黎睇bye

食得未

利用錫紙痴住牛扒，黎住煎香表面
順便煎埋條骨！

諗住幾點食

預熱焗爐

最高溫！10分鐘鉝！

壽司呢

打字都打唔切就夠鐘！
等佢自己焗返幾分鐘先

結果？

下年初一

烏冬呢

想問下做乜放塊m巾上去

開黎見大家

Pat芥辣想點

中間係咪生到仆街

1成熟？

LM

快刀手

生到禁

好啦
俾大家睇啦
太完美了

好正

留名下年聖誕睇住嚟整

入黎岩岩好
好似幾dry下

炭爐燒先至正

好似比bomber噴中左咁

正式宣布！
焗。錫紙包斧頭扒係成功嘅！

你成日食唔厭？

好似煎一煎個面會靚啲

見topic就沖左

聽講牛扒要配紅酒

三蚊太快啦今次，爭啲睇唔切

好肚餓

蚊大師係女人

6月之後好耐無見過真心膠既post
有d感動見到蚊大師

咁撚滿

好耐冇見過蚊大師亂鳩咁煮

屌7頁就整完
負皮
無左蚊大師既特色

牛牛：白死 你條仆街下世做牛

好講究

好飽，條骨啲肉留聽日煮面食

月餅

蚊大師今次咁快整好

你點影的

呢個先係你呀大師

點解仲有月餅

摩擦力

女人手

就咁睇真係唔錯
但好似好乾,冇肉汁

可能汽水黎

等待完成品

咁滿點透氣呀

其實你浸過夜
第二日用火槍彈下佢就好正好方便

可能係大家睇新聞睇到好唔開心
煮塊扒黎娛樂下大家

不如講聲光復香港先？

想睇直播

十五我再返入嚟

咁撚樣都叫sous vide?
透氣嘅屌

下年農曆年係咩年到咗先再入嚟

好想蚊大師用佢隻手嚟喂我食嘢

今次竟然一晚就煮好晒

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

近排中意佐食 斧頭豬 ！

你遲左入黎啦 今次佢煮完

第一次睇到煮完

好耐冇見

用防水相機，伸落去影
iPhone 其實都得
不過留意溫度

熟度ok喎，不過始終都係煎香塊扒會好食啲同靚仔啲

蚊大師！

表面唔夠焦脆
下次慢煮完試下用火槍

Pin返邊樓煮完 唔係做到黎有排碌

咁大project........會燒佐間屋
牛扒好多油
好易燒著火

係喔...點pin?

署頂佐了

食咁多肉
聽日督屎實好臭

仲有隻橙添

今次冇壽司食

？ 保鮮紙焗？

3蚊回歸！！！？？？

今次一日就搞掂

拉

武漢啲人死晒我再入嚟

高汁 等一年都值

$3老婆點頂得你順

乾撚到，不推文以示唾棄

冇壽司 唔合格

煮已經慢 食都慢 月餅幾時過期

好over
啲肥膏又未render
表面又唔香

多謝樓豬帶歡樂比大家

蚊仔係咪黃絲

冇寫日期

壽司？

太早煮好，負皮

期待而久
有焗爐焗食物 傻仔都變大廚

笑咗

精彩重溫！食全生牛

你都係出去比人賺啦

細細枝個隻火槍渣嘛

無咁大個爐唔好買咁大塊

塊扒浸得一半喺d水度，slow cook個袋唔係密封

大師煮藝過人
我地呢啲平凡人唔會明

準備切啲牛坑腩出黎
煮牛坑腩烏冬！

畀我屋企隻狗咬就perfect

大家睇下條骨幾多肉！
如果你哋唔係好似我咁會第二日煮面食
就揀啲仲條骨啲肉切走佐既
咁就會輕称啲
又方便食

即刻掉條骨去煲湯

其實頭先試過切開佢
但切唔開

最重要其實係佢

一包仔成包掉落去

煲兩分鐘烏冬

之後準備冰

拎啲烏冬放入凍水！會更滑

熱鍋

落牛

炒到佢軟！

之後就拎頭先佳餚熬湯出黎

開大火！倒落去！

咁樣！之後煲滾就得！

搞掂！

生滾牛肉湯烏冬！

佢痴撚咗線呀

本身都正正常常 加水做乜